727元朗反黑 衝突唔再係主軸

街頭衝突嘅目的無非係表達不滿
但呢一刻連建制陣營都開始分裂嘅時候
體制入面個個都想同林鄭何妖割𥱊
我地727真係唔需要挑起更多矛盾比人分散721惡行

其實你睇下藍絲啲文宣就知
無論係721定727都話示威者想入去搞事
如果主動入村衝突 咪應驗左佢地講嘅野

721 727 矛頭亦都會由
警黑合作 變成 兩派衝突

727 好簡單 入去 叫口號又好 派膠又好 唔洗起衝突
白衫搞事 記得影低 叫記者黎
衛隊一定要有 但冇需要主動搞佢地
否定佢地所講 我地出現為左搞事嘅講法
又最能夠表達我地對反黑嘅訴求

我不嬲覺得我地唔洗贏港豬嘅輿論 抗爭唔需要底線
我都好嬲 好想覆桌 但真係要睇大局

但你睇總商會都出聲明就知
宜家講緊可以贏倒體制入面嘅支持
721 727 將會係一個好大嘅轉捩點
爭取最大嘅政治能量去抗爭

光復香港
時代革命！

唔想睇曬嘅話 43:10開始睇

推

727 728 一定要和理非

大家真係要諗下 我地目標係鄉黑 定呢個政權

Push

影低佢做紀錄

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

王維基：你們要「停止一切暴力」，

連wiki都開到聲撐我地
大家要生性呀

比人打一定要還擊 打撚到佢仆街

[quote比人打一定要還擊 打撚到佢仆街[/quote]
我唔反對 但一定要影倒佢地搞事
最好㩒低佢地

咪撚吹奏劉細良

原因？